屌~岩岩去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

仲26蚊

正評=樓主有道理
負評=大家樂on99

update吓篇嘢啦仲$26

仲記得好似係08年時候既文